# README #
Wenn Sie ein Fußballspiel oder etwas anderes sehen wollen. Stellen Sie sicher, dass Sie einen Sitzplan haben, um die Suche nach einem Sitzplatz zu erleichtern. Normalerweise hat jede Stufe es http://www.diesitzplan.info/ Bitte besuchen Sie den Blog, um ein besseres Verständnis zu erhalten